大家用咩方法去忘記唔開心嘢？

心情又唔係幾好咁，有咩辦法
平時有飲開酒，不過又唔想太依賴酒去借酒消愁
最近又成日有試下食煙既念頭，幻想吞雲吐霧會係咩感覺
唉大家又會用咩方法？

叫雞

完事之後走人既空虛感唔係仲衰咩

再叫，叫到你開心為止

瞓教